原來仲有好多人玩PUZZLE &DRAGONS?(50)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

有無巴打派暗精

新盃17.4%

戰友網遲下會派，可以留意住

成功需天降

動L 光miru 2way超覺 招FD子

差一下都唔夠7c

3com會會然

第一次覺得炮友網做到野

想問而家完左一關又會有d咩1/3係咩嚟

叫左牙寵袋轉

想問邊到有人派光精

潛在覺醒蛋龍有冇得拎番出黎
有3個killer係優格度，佢話如果升光水優格就會冇左

新手華麗留名

錫春袋

想問下今次合作小櫻係咪最抵換？

光夜叉明王 進邊隻？

當然 2協力強化加3 skill boost

有無人可以借隻愛德繼水寶黎用

239047501

寵清好波！！！

原本加左了

繼左

求水木主
有冇人換

有1星水主 無天神fd

雞寶播緊牙直

想要5星

除緊衫未

刀有

邊個可以代轉？

想睇

393177501 PM佢安排

今次個盃好難轉

我想要1星水主

Id

佢隻鳩肉人好得人驚

之前加咗
有咩1星野？

遲清幫我轉隻寵oj?

1星面具

Okay

thx

砌左隊幽助:

隊員係立花(+2C個隻,綁天央),優娜(綁天央),比古清(心追冇綁技),奧丁龍(冇綁技)
有冇咩可以綁,令隊野更穩陣

要咩

打咩關 除左裹雙極其他正常玩都羸到

是但5星 面具 波波個啲
Thx代轉

我開換都得

god

協力強化個覺醒係加定乘上起
中左把武器
本體廢廢地想進做武器但唔知繼係邊隻

拎左

You

Thx遲神

立花的話邊隻好D,上網睇攻略就通常係光水個隻,有減傷
同埋而家有冇咩速刷隊長好用,淨係得妖尾10萬MP個隻艾露沙

水著立花 完

留名

拎未

換咗遲仔 咁有冇木主

平平地又易搵人 猶格/轉宙

啱 強度勁過佢嘅唔少 但佢乳力驚人又少布

新手上路求好友
留低id可能會加

新手上路
139229945

144194513

128394294

180500541

393177501

比青令del左

269973023

ip都唔使check

收倒風

有冇巴打可幫過LV10?
有水獵 穩龍 暗埃

終於同神做左好友

橙 裏極變左小儀遊樂場

想加神 有冇辦法

跟唔到

所有寵我都有
未練技

機會係留比有準備既人

系 勁垃圾 同森美玩遊戲

無呢樣同無個樣
有無得代

hi 呢到啲巨投有無得4換1

巨頭得3個

但我見到reco用來打都打得好辛苦下

聽日有6石吊命

你用7x6換隊長就係另一個世界

係精神嘅

你就係森美

原來你就係白仔

大佬邊關事
個個post都見有人話用xxx隊終於過裏極, 究竟xxx隊過唔過到裏極, 垃圾xxx隊連裏極都刷唔到
第1日出pad咩, 只要隊野唔太離譜既都無腦過啦

小儀正囉唔該😑

減完肥ok既

咁同佢做愛未😯

之前用愛德周回裏雙個位巴打出返黎未

=.=

佢無彩龍 有既話好多都秒到

最緊要識煮飯

有冇光精派

60日內會有

聽日火箭贏到宇宙勇 即刻課金G持大介

唔好派
等多d人無得玩miru

課咗金支持火箭

自己搶

張thumbnail

真係有

小朋友玩具😂😂😂

係街搶唔到

要斷線自己打, 唔知要投幾多石先過到

好缺加蛋 邊度可以刷

波縮感動世人

Pad r

305648741
猶格

144216699

難搶到

156915529

有冇巴打可以借住9個神殺嚟
之後還
升緊緣system打雙3
好快還到

用padr刷左20000+

點刷

坐任何巡環線既交通工具
每十五分鐘掃一次
好快就換到

上個禮拜整完，打左一場就無玩過

我都係 搵唔到fd子

咁到底係彩龍勁定係 .....

兩隻究進猶格邊隻勁d 有兩隻 係咪進哂兩邊

進一隻賣一隻夾另一隻

有無蛋龍訓

我自己進左隻無破根性既
跟住用人地隻破根性猶格
有次用黎打3位一體
打王 轉完直心 破唔到根性 死撚埋
R哂頭 睇返原來條仆街條進完猶格
唔撚食埋蛋龍覺醒
我屌哂班仆街
陰鳩我

補圖 我屌你老母

點解呢
利申 進咗破根性

有兩隻都要諗

直頭矛換到 得1隻緣開完圖鑑就入倉

仆你個乖 隻猶格咁似我果隻

個icon好似菊花咁

del jor lei

幾時到星期五
戰友網好似派光精

D猶格食心+

新手想問下依家仲有咩平民速刷隊值得練

木屬 3隻木宙 有埋木守護龍就更佳
好多速刷隊有佢份
木宙易刷

火 高難小小就 機石川 石川等等
高難關周回

水屬 就挪亞龍 同埋聖帕神 都要練定

除左劉備邊隻可以做隊長?

快刷
光屬 必練 4013 究進宙斯
暗屬 都要練定 4286 究進撒旦 大炮同轉全暗

好多都得
例如 用返木宙 執行者 小楓 木射手 木魔神
木英雄（非轉生 覺醒）等等

有無人派光精或暗精?

補充上面 炎柱神 等等
總之木屬連上 攻擊力上升
或者消淨幾粒以下 都可以做隊長
基本快刷 都係轉全版

究進user全面進場

岩岩開始玩,應該要做d咩先
依家好似冇咩新手攻略

支持

上面咁撚勁 ss級起手帳號

買左幾個多石號抽

玩超覺真係多多加蛋都唔夠玩

帳號太低lv 唔夠cost 咩神都用唔到
首先升高d lv先 升lv詳情
可以問寵物店

新手功略

[black]課金[/black]

900rank大神

其實rank除左提高你的體力同cost, 亦都提高你d朋友對你的隊長容忍程度
一個1100rank掛龍種出黎, d人只會諗呢個高人一定係用龍種挑戰緊高難度既野
一個110rank掛龍種出黎, 諗都唔洗諗就del

同意

ching sick ball

我組隊既話依家放邊幾隻先最好

新會然。。。

夠唔夠cost 放水魔女？

夠啊

根本就搶唔到光精,巨頭派又無巨頭快刷隊

笑新手嘅都係屎忽鬼

啱啱3c mode 輕鬆入左1.3%

想問光精靈王仲有咩方法入手？

好似木屬比教齊隊
木魔神 綠龍契士x2 綠奧
呢隊夠你玩住先

代打有無折

用綠龍契士做隊長先 新手易用
木屬血x2 攻2.5
用技時 攻1.5
可以放木屬寵 自由轉換用

一餐老麥 過黎我屋企打

又外判比心囝

11.2%

猶格咁多人進下血倍回嗰邊

多幾百攻 水進一隻就夠

次次課完金抽蛋都覺得買game好過
但次次都忍唔住課金

望返啲單 仲刺激

無彩龍 用九十九代替 過到裹雙/三針？
愛德/幽

水獵都過到 愛德/幽點會唔得

好難搶

想玩kr
又搶唔到

2018未課過金

明明隊鳴上悠隊唔差
次次打雙針都差少少
最接近嗰次殘血天降猛毒

2.4
好彩今次6%
輕鬆上岸

死左

暫時冇

等人派

唔知點解我覺得好快會下放

琴日課左1pack

500yen一隻

幾時開波

搶一日都搶唔到
不過好彩只用黎進垃圾
唔要都冇所謂

點解重未有人貼MIRU通關唔係真係廢到甘牙

諗緊換唔換加旋好？

等人派光精王
但幽助要點組 又光吸又指定位轉珠咁

今日有派
搶唔到

求其磨就得

如果有人sponsor我石去派龍就好

地拖
重有玩

2代都未正式下放點會咁快3代
最多遲下出一度放尾王俾你打下

棄左兩年 呢排先玩返

唔好意思.想問下加旋應該點組?

齊隊

佢有本小氣簿

白貓未

pm咗

仲差好多強龍同金屬龍，有無人幫手

白貓就del 弱智game

有冇人可以換隻水宙比我

果陣仲講得咁大聲唔會課，一個月都無破功

我記得笑佢賣acc

冇強龍, 不過你要邊隻聖誕龍?
放出黎我交易到你

我諗住開場射咋
聖誕龍應該要十隻八隻，不過廢事交換了，無對等野黎換

諗返又冇乜野既 嗰時都心灰意冷 賣左佢一了百了
賣完都冇乜點課白貓呀 係課左少少 同嗰時射落金龍機比真係只係碎銀
反而最戇鳩係舊年all in左落白貓 想賣返出去又冇價值 諗返都覺得自己白痴

清
你返來呀

大神3Z細細個就聽過個名

呢個珍

邊度有光精派呀

好耐無試過玩咁耐PAD 換啲閪石都搞成粒鐘

Youtube直播間唔時有日本仔開台狂派 斷打

想開光精
但係無正牌風神
得隻CD太長ge雜牌風神 跳唔起

垃圾系統 , 換希石戇撚鳩

升隻火精

58073684
蛋龍，企幾耐都ok

咁都係算 過期算

合作隻加旋勁唔勁 雖然橫排但好似愛德咁 血攻回都有仲有盾

照開 用幽助打

有冇巴打可以指點迷津 近排玩返完全唔識點組隊
用緊而隊

咁辛苦

頭寒了 一入黎又金剛棒

想問而加巴打玩日定港版？
進度都一樣？

想用tap n go課金 但日版唔得

點解唔得 你IOS?

係呀 要日本卡先得

咁真係冇計

因為我AN狗

多謝牙介

但轉港版係咪都一樣

港版合作未必同步 好似依家呢個合作咁

想問巴打 PAD個畫面係咪未支援IPX ?
近排先裝反黎玩

送咁多野既

封信個抽蛋要快d抽咗先 30號到期 (好似係)

送果抽竟然中左全killer果隻

好過課金果20抽

我中咗新火印呀

暗暗路

港女

不動明王

暗咖

送5石 咁好死？

比三倍神del jor可唔可以add返我

有無人幫換蛋龍

兩次都係中光明王

光明王

明王中極都係木

我都係😂😂

新手一問 第三隻應唔應該究進佢
岩岩有升技寵升爆佢技值唔值

之前唔係親友有可能delete
179205418
add完話我知game名，thanks

攻戰神

有無人有光精靈王打？

乞衣抽水魔女
第四隻了

想問七大罪團長值唔值得換丫？

唔換啦

有玩暗隊又入到都值既
團長做隊員起暗屬都仲係top果堆

Thx 三倍god
會盡快吉你

佢改強唔落血buff淨加攻 隊野都係咁貧血

隊長就算了，已經變3線
隊員仲係幾好

隊長落血章谷番多少少d血都應該仲有用既

有冇人可以開蛋龍關比我企

未

噚日比人話垃圾

垃圾

唔怪得無人講

光咪定光明王

Why not both

一步用落又幾好用
16萬血 4倍回 放雙漂龍又大大力

唔好刪禾

4血4回 等我都砌返隊先

請支持一步

砌完無人用

協力一齊玩

可以,不過未有體

無隊員

個個都中到一步？

8c先100倍
不了

換返黎

個希石系統好事定壞事

免費抽終於中暗天

送抽又送辣殺

換湯不換藥既戇鳩系統
仲要禁多幾下換做石先進到隻寵

出發點係好但可以再user-friendly多D
進D濕鳩嘢搞堆石搞咗勁耐...

免費抽中火魔公爵
又有COINS

同以前光君差唔多
有優格點會用光明王打三位

日日貼D新隊 , 唯恐天下不亂

自己冇尤格都組倒三一

屌你老母 原來送果抽抽到限神? 我得隻爛鳩火印

又唔洗破根

舊光咪

想問下課金問題 因小弟第一次課
我就分左香港同日本地區二個ac用
如果我用香港gift card 入日本ac應該點做？
睇左第一頁個教學都唔係好明

玩咗咁多年仲未中過

玩左1100日都未有港女同孖妹

送嗰抽中情人零龍

送果抽中回想之時女

奇撚毀天滅地

笑你屎忽牙

🤦

2xxx 日無阿波羅

再笑我跳樓

唔好跳呀白仔

用舊降臨寵進果d就係好事（大中細希石）
但係點名希石就唔知有咩謂

課金用香港ac
更新用日版ac

真係有人睇

可以疊素材

快D

挽留

開日本AC 下載PAD 轉區做香港就可以用港版GIFT課金

喂CHING你洗唔洗咁能串

跳樓ja
又無話會死😑

1. 本身果個日帳ac唔好郁
2. 用電腦開一個新既日帳ac
3. 買日帳pad
4. 用電腦轉換成香港地區
5. 開pad，睇下石仔顯示港幣定日圓
6. 如果顯示港幣就OK
7. 試買8蚊雞優惠PACK
8. 會話俾你聽買唔到
9. send email俾apple話課唔到，跟住等
10. 大概1日內會覆返話已經買得
11. 再試試買8蚊雞優惠PACK (正常會成功買到)
12. 跟住就可以將港版gift card充入去

本身果個日帳ac就用來更新

咁我入左card之後可唔可以轉返日本地區

平日見都未見過你 中到好野就嚟曬

第一次見呢個post

Thanks bro

笑撚死

開多個日本AC FOR 更新用 / 其他GAME用

信箱抽到呢隻 有冇用？

唔係我跳

麻麻地

萌新想問呢家個杯有咩策略打

轉4粒

*盃

有無話留咩技比咩關會易打啲 見佢隊員都係轉珠

手速行先
利申冇

打完好唔慣轉四粒

尾關先開光精+新木印 博天降
1-4層手速秒

本來無木萌，不過超級神祭中左

咩都無

無木魔會生存唔到

廢鳩

有小儀👌🏿啦😀

岩岩重玩求鏖魔隊長
147 009 506
想問有冇咩儲mp快d既方法？

抽左幾下已經兩隻情人零龍

但主角不是你

課金抽野賣晒佢 , 最快

好悶

返工

諗倒新隊未

自已諗

垃圾黎

送個抽中隻爛鬼靈央

食屎仔

刷完仲諗牙?

好想要

爛鬼靈央應該下次有得進

情0公廁黎 出左幽助後未用過

你唔要比我

下次要好多個月後

2連彩龍

有冇人進到幼時女

進咗 不過冇攞出嚟用

進左黎J 轉十字不了

FBI

進左一隊 每日輪住J
星期六日就J娜姐屎忽

正月靈央中間放晒光隊員, 好撚勁喎你老母

回歸PAD 求加好友
237 280 364

咁點解我唔用優格

冇玩差唔多3年 脫晒節
有冇巴打可以加一加我tg 我好多嘢想問

係度問咪得

有冇人答係另一件事

乜撚都tg, 唔明點解咁大個forum都唔用

冇呀

問得太戇鳩 驚比人笑

100萬mp任買

有幾勁
中左擺起到冇郁過

🤫

又一個當自己game post上帝 即扑

想同大神扑野

我都想

Ching你問啦

問還問 唔好po圖

宜家隻陸奧九十九仲入路入流
試玩完 我玩番龍帝感覺仲好

本身都唔係勁野

唯一好處唔駛流心追擊....

光明王la

最大用途就係搭隻無天降 , 拎黎踢過晒D挑戰MODE

THX大佬 有快咗少少我再練下

Jj 插沙
想問武器繼承 整297會唔會三圍高啲？
重有雌火龍武器 使唔使升滿技？

隻慕之賴一步又無想像中咁大力

會高
好少情況要招技 盡量唔升

幾多c先上到5倍

100倍咋

玩光天使好過

8com

一樣同屬 ，會高d

收到 thank you
雨官繼承 雌火好唔好？
漂龍繼承 八歧大蛇？
想整隊 水魔女萬能隊 （懶人）

同屬要講緣份

仲卡緊11%
放棄

咁玩返幽助/愛德好過

6.1，放棄

勁難打
俾狗轉

終點在望先放棄

叫我森美

仲有成5日，冇能力入6%了

唔叫

咁唔合群

罰你叫鐵丁返黎

Mission impossible

千年城魔王點打
水龍女卡左第4關

仲有成5日慢慢打喇 比D時間一定得
今次6%已經好好

今次個新降臨有冇咩獎勵
打唔撚贏想唔打

好多次都係差少少了

差少少姐係你有能力入到top6%/3%
係咪你冇時間打咋

冇石打，窮啦

打盃邊洗用石

有冇巴打幫過8同10

@水樹耐耐

@32

好掛住佢

比你屌走

全部1TURN過CLEAR到就14萬 , 成條體先CLEAR到一場

我有咁叻就好

小薯轉到手都震埋

講緊咩

個盃

點解次次都要月尾先解任

打完1-3LV有粒石就冇再打

垃圾驚留翻最後先挽

全部低空飛過得13萬7

吾系甘牙

幾多先6%

14萬應該穩去到完場

Del左了

轉唔到

終於有溡!!!我愛鳩白

幫我未

有冇人派暗精靈同光精靈

@寵物店乜乜乜

ha useless

OK

thanks 快過心仔

唔洗錢

有人派緊暗精
不過係斷線打

個個都淨係想要光精 其他冇人想要

miru

我重搶緊

搶左2日 決定等下放

場場都卡撚係boss到
4.9捱唔捱到完場

都搶唔撚到，刷龍后算

收聲啦 食屎狗

4.9幾多分？

有無人開超金嘉年華

冇

等友情抽啦 , 唔洗刷

上星期先完,有排

抵啦

14萬多少少

邊位會然扯爛咗佢條裙？

好難

我

有冇光暗精派 新手回歸

有冇ching可以借9個神殺比我
升緊緣system
好快還到
如果借到以精相報

新MP招炮 唔計隊長技

無17號既朋友 希望下隻GAME見返大家

比古ching入幽助隊應該進邊隻

射到幾多

1分鐘

睇你需唔需要心追打姐

3sb

屌你老母臭系

想問miru點過裡雙

唔計隊長砌盡都好難100萬

唔死應該過到

扮夠未

關你撚事

屌你老母47303

講還講唔好講NUMBER

見到有同鄉成2萬石

D石係咪黑石架

World champ點都要買

射左好多

條線好直

原來關關秒住過已經有141 打左三條體先通關一次

141

哈哈哈...

HI CAN I SPEAK TO CHAMP?

笑閪？

you ching chong

笑4

好在小妹我仲夠資格同牙遲做密友😭

能成為密友大概總帶著飯

有冇ching可以借9個神殺比我
升緊緣system
好快還到
如果借到以精相報（火水木光暗都有）
仲有有d好友位空咗
求填滿
Id:245102557

ADD左都一個月後先比到你

呢位清幾日都打唔到一粒😑❓

巴打加左你啦
可唔可以用兩粒神殺換你光/暗精

又係嘅 希望有已經add咗嘅清借到比我

我只係借 唔係要你神殺
以精相報只係附加

你估咁容易打咩
黑起上嚟真係...

我想借比你都借唔到
信箱有好多

暗精準備

唔緊要啦
一個月後如果有需要先搵你幫忙

有J巴打❌
無J巴打❌
有J絲打❌
真絲打 💋

好彩我真絲打

有男性女乳症巴打入

屌你真係入左

我淨係睇港獨時事 其餘廢話無閱讀價值

有斷開再叫me

真絲打 💋

某日瞓醒搵唔到h漫睇既話我會考慮下

一打開個首頁就係熊貓了...

16抽中哂要嘅野

我開首頁就係連登時事台

我係站務台

我係PAD PO

太tmd杯具了😭

個外國人google translate唔到有jc打

已經超越左雀清‼️

=,=

係雀清太weak 唔係47303強

講還講唔好講number

想知咩係47303

問卡卡西

我都等緊

愛德追打水位有猶格
係唔係唔洗特登再追嵐龍

炮友網有人派緊

我幾年前讀緊中學果陣等錢洗,做過幾次援交,之後都冇再做過
琴晚我條仔無啦啦拎住部手機 (入面係我幾年前係大人網既PO黎,有我張相)走黎問我入面果個係咪我黎 ,話係佢朋友見到個好似我既人所以send比佢睇,冇其他人知
我緊係死都唔認果個係我啦,我話係人有相似姐,但係佢好似半信半疑咁
今日whatsapp佢遲耐先reply我,明明平時係秒回
好驚佢知道左會同我分手

我應該點做好,繼續否認定係坦白好

ok

否認

搵唔到

裝個自動refresh addon
等佢自己LOAD

佢班朋友都係gay?

協力隊野14萬血 唔知點鷹村守射得75萬

唔計隊長技果啲呀

3Z 比左錢訂閱未 一個月65蚊

LV10最尾個關點打，幽助9筒破唔到無傷化個盾

抽中咩勇神王，有咩用，棄左好耐驚

吸血鬼?

珍 根據我認識既發展 個朋友應該攞住條片去左勒索遲寶 母豬都做埋

係，講錯左唔係lv10，紅色果個降臨先係

右->左 個盾就會爆

幾時重置親友 要將班900樓下又我唔識del哂去

知你落力刷rank啦

Kenny ching?

⎝ฅ●ω●ฅ⎠

我只加醉愛pad既人

幽助斷打, 入到就入

有破吸傷盾 好野嚟

隊野廢到唔見得人
我去到團長個到就棄左

食左1石過
謝大大

得呢d可以點組一隊續戰力好d既隊，協力都話有水hunter ，solo真係過唔到d難既關。

新手得200幾lv

+了

用精換killer
好有生意頭腦

你d寵全部15000mp以上嘅？
可以砌住木大魔女玩下先 不過唔知你夠唔夠cost

我只係借 唔係換神殺
以精相報只係附加

要等一個月

你30日打唔到9個

所以我搵緊有冇add咗我嘅ching可以借比我

終於可以棄pad
11月出新pm

加左﹐我都係用雪刷極三
我係雪個邊﹐你如果升木魔或者木龍女個邊可以斷打

連go 不了

琴晚冇跟到3倍神
今日重會唔會有人派暗精?

我有信 不過今個禮拜應該唔會派住

POKEMON GO果時都係咁講

有冇手足玩轉生水天

你家陣唧係唔信CHING0啦

樓上比樓下屌

有屎眼屌

排隊先
反正進暗娜唔急

唔信

抵屌!

點解會信

講乜

我知

on9

今次雙周點拎S級？
要夠血頂先制

牙達個台牙

帶盾

唔洗聽都知道晒內容啦

牙達：Er ⋯err ⋯⋯
⋯⋯⋯⋯總之就係咁

新手留名

想問下猶格隊一入場唔夠6粒光係咪只能開技解決

依家用緊:光猶格+花嫁鋼星神+光水猶格+轉生天照,第五隻用光玩龍/光機械人/光赫拉龍/幽助邊隻好,或者有無其他選擇

唔係
仲可以con石con到夠6粒

我係頭尾木魔女 中間4緣

原來咁多野睇

熱血時報推出收費頻道Passion Prime，每月$65
內容包括：
五大皇牌節目之升級版
《笑死朕Premium》
《奇奧研究社Premium》
《宅文化研究Premium》
《深宵fool人信箱Premium》
《古惑仔俱樂部Premium》

免費都唔撚睇啦屌你老母

宅文化仲未執
仲整個PREMIUM

321 050 651
求人一齊玩加旋

c君呢

佢間水貨舗執左未

聽日有冇神up？

希石

情人零龍放miru 隊 暗屬攻擊食唔食到個光屬攻擊2倍？

副屬有光咪得

6月個lv10係咪做到一步打

心十字 咩年代

有冇人派光精
無幽助無矮仔
想要隻神級平民寵

頭2句我完全揾唔倒關係串連一齊
有冇指教

等多幾轉虹coin去換希石啦

中國特色中文黎

虹coin咩黎

6月任

新的獎勵品
(初級+中級)關卡 (上級) 關卡
各難度都全清完會送獎牌(虹)各1枚
3枚獎牌可以去換精靈王希石1顆

搵人癡就有既野要3個月任獎勵

一個月兩甩

你乜隊都無既話就緊係等運到啦

有3個難度唔係1個月搞掂咩

我屌 咁要兩個月 搵笨柒

講到實俾你癡咁

真

如果打 裹極
一步 定 加旋 穩陣d

上面又做乜 3個「月任」
大家中文都好高水平

穩龍

屌 撚知咩

屌你老味又串

串過馬痴 痴鳩線

笑鬼死

牙遲係咪仲追緊渠文化研究

開場

有無人企超金

黑到仆佳⋯
2 單 3隻妖尾
秒加token換左小櫻

好在另外有抽到三眼
上次為三眼同小櫻抽左過百抽

3眼有咩用

８４７１７１９４

單純係鐘意個角色
講用而家係冇用
第一彈出時仲算係優秀解綁
現在幾乎已經完全冇解綁需要

5.5
準備跌穿

8184 0334

要課金 不了

有冇ching需要龍殺
龍換神

比 No .加fd換比你

依家都都要1個月後先換到
Btw加個fd都好
245102557

早幾日加左
夠一個月放出黎
見到就幫你換

暗精@11pm

Thanks

入屋叫人
入post拜神

洗唔洗登記你台個google form?

佢痴Q左線呀.jpg

留明 點先入到場

幫神賣下廣告

幽助斷打得唔得?

高rank 掛段練神龍
一定係挑戰高難道關

有無巴打可以帶小弟過lv 10 同 9

咩隊

Yoga 結城 水獵
但唔知要咩組隊要求

結城 你開

Lv 10?

你喜歡

Lv 10
7645 4429
巴打睇下組隊有無問題

唔記得放直心 笑死

技術好差

請見諒

同求 猶格隊

唔應該咁快入

對唔住呀

可唔可以打多次呀巴打

除左個繼，再開

gogogo

我照用頭先嗰隊？

OK AH

11857481

佢絲打嚟

對唔住絲打

絲打令我有暗精可以繼續玩pad

請問仲有無得打暗精

成日等日本仔YOUTUBE直播鬥快入, 但都爭唔到

上面咪有巴打開緊暗精

填左FORM, 但無反應

你有冇睇緊佢台架
佢開台派

射走個根性

可以carry 埋 我打 lv9嘛

開

3962 6160

連登有愛

全靠咁多熱心玩家
我先重拾興趣

巴打 仲有無暗精打

柒左
點都好 多謝提示 成功打到了

仲未完
但應該就

Send 左 但點搵我打

去佢直播

有無人打lv9 10
幽助

冇幽助冇得拎

有冇巴打carry99體
lv9 10
水魔女隊

我用彩龍ok?

今次5月個上級任打完會送乜野?

猶格打手留名

唔夠我隊miru勁

有無阿一通關圖？

youtube好多片 見啲人鳩組都過

梅利奧達斯做孩員可以入咩隊

抽蛋

原來打完5月簡單5月任 有一抽=.= 中立花

屌 岩岩訓著左 仲有冇人係度

聽日同你打 等我清埋上面嗰d先

好呀 巴打洗唔洗留個tg比你

唔使啦 聽日你quote我d留言我就會蒲頭

墳巴

你都未打？

差lv10
見你上水拜下

carry 我光精同之前幾次lv10

99體紅色關水龍女隊打唔打到
差呢關

應該唔會死掛 再唔得 我聽日同你協

呢關好似好易打，鳩轉都贏

唔知今日有冇神up user上水

睇親post 個個都係神up user 只有自己唔係

我唔係

準備好一抽火魔女未

大家對神up user都係負皮算
其實好nice

Lv 9 10最後召集

除咗負皮你仲可以做咩？

你係咪要打？

正皮

不回覆，不評論

要 幽助

用幽助

9先定10先

10 先 6535 6349

墳哥

hey

黎多次5167 8363

墳哥你得就叫我開啦

噴葛

Lv9一陣再打 食早餐先

開啦 你玩咩隊

人呢

係到

好 玩邊關

lv10

幽助？

ok 77729829

無6石機 不了

唔該墳巴

換咗

對住條神秘龍 唔使用幽助啦 留返俾我入boss解鎖嘛

錯手禁左
我想睇仲有幾多cd

記住睇完隻手掃去隔離d用咗嘅技

仲有邊個未打

撳定睇呀嘛
一放手就出事

都唔知呢個設定好唔好

番來番來了

我用水魔女

等我打埋關火宙先
btw咩隊

ok我諗下點砌

水魔女呀巴打

呀填 lv9

雷神 光埃都有

光埃？

用光埃嗎？

應該唔使

而加開？

開啦

7462 7902

頂 我以為係lv10 唔怪得知你話要光埃
但係點解你唔開嘅？

又有神up, 洗唔洗咁密
係唔係好等錢洗

而加真係10
3183 6367

等陣

開得叫我

你開住先 好快入

2931 2644

屌金蛋機

垃撚圾

3金 好波!!!!!!!

睇張list個機率垃圾到
不過都應節抽左下

玩咁耐第一次見
完全冇印象

我都係

神up = 石回收

Lv10求救,團長愛德
92065593

做咩爆石呀

不了，垃圾up冇靈龍冇玩龍

等陣 執緊隊

79847439

出左交換系統就無抽過6星限咁濟

搞掂

唔甘心呀屌佢 99體7954 8796

墳巴我等你呀

等我打埋lv10先

今次個神up大家唔好抽呀
忍手留石 機率又低又無新野

1抽收工 廢野

想抽token換小櫻

仲有冇
可以嘅話同我換

你開啦

你直接抽小櫻好過 起碼有20%中鑽蛋
唔中都可以換小櫻 神up不了

唔喺6石機all in走去抽神up

做咩督爆

吹牙

都係出假鑽

我地line谷而家派緊暗精靈王（10點左右完），無隊都可以斷打 協力要排最尾 遲啲仲有其他五色精靈王開

墳巴可唔可以carry lv10

點解個個都進無副屬猶格？
我進光水係咪錯咗？

兩隻都有用

無破根寵咪進光水 有就進另一邊啦

如果係得一隻可以進水副屬 搭人地冇副屬嗰隻 如果兩隻進晒 有副屬嗰隻做隊員 配人地冇副屬嗰隻

第一隻水 其餘無
掛出黎實係掛無屬架

有副屬嗰隻慳返隻追打

@水樹奈奈 call me

21800000

上面講緊乜 睇唔到

墳巴在唔在呀
岩岩做緊野

有冇巴打帶99體
差呢個完喇

水寶係唔係冇其他？北歐得唔得

己入

咁多個谷
想入

新手一抽中水魔女，係咪開得game
呢隻game要典挽，可唔可以add我好友

屌你個老母

呀噴 lv 9

火屬嗰隻水寶

有冇人企蛋龍
2620 8487

群主話打到好攰 8點再繼續打返

啱啱完6石機都抽神up

唔抽點做神up user

得一隻猶嘅人就進光水
第2隻打後就單光
始終單光果隻隊長技同3圍都好d，多過一隻猶果d就掛佢做隊長好合理

得一隻咋？

新手冇計啦,唔好串我

墳巴召喚

唔串你串邊個 屌你老母

串你囉寵G
我3隻

哦

我0

陳晚一炮過打晒5月任
而家個頭仲赤赤地😑

幫你全身波推

sor頭先訓著咗
巴打幾時再得閒？

巴打喺唔喺度？

轉豬咁moon係好易訓著😞

但唔鑽豬做乜好

唔識打lv10

禾用木龍女 繼防毒

Hi

陣日升主角龍 順手升左1隊魔獄獸做炮台顏射牙寵

之前卡第4關
睇戰友網見到佢第5關隻BOSS成3億血
唔知頂唔頂得順

跟隊

你玩咩隊

使唔使協力

水獵 穩龍 暗埃

試下穩龍先

OK
2638 9050

好呀 但要放咩隊員??
我有青龍 虛龍 水暗零龍 大蛇 龍機博士

呢幾隻應該都夠使

係咪拎走大蛇?
見BOSS有盾

有其他勁怪可以放落去

我番來喇

打場試下先?

sorry

我嗰隊差緊隻 成日唔夠力

牙墳可唔可以carry lv10 好耐冇玩

巴打繼續？定係我同其他人玩先

ok呀

都可以

隊員要執d咩入去?

7486 9821

幽助隊

你開 今次搞掂佢

奧丁龍
追打for第一關
應該冇乜 睇下帶唔帶到大蛇

ok你得叫我

有冇咩比較舊既寵覺醒可以破到根性
耐冇玩好多新寵都冇

Miru

排隊等墳巴打救

頂 我冇追打你pass俾我做乜

頂唔記得左

HOLY 我係弱智

我都係 明知佢會打一下都留晒d心

ME EPIC FAIL

如果玩水龍女 睇下抽唔抽到還爪藍龍契士

巴打得閒無

牙墳依咖打ok?

未得 仲同巴打打緊

求巴打 carry 99體3053 1425

未抽到
你講個隻睇落好FIT水龍女

Thx巴 我唔爭氣 依家冇體了
你幫其他人喇

好 等陣有體再打

原來咁易打
我打完喇填巴 你幫其他巴打

抽左咁耐終於中木寶石姬

頂 你痴線架 又爆石
爆石回體好過啦

墳god

到我未

你點會未打晒

好唔忿氣 差1c

唔忿氣都唔好爆石

我返嚟啦 仲有邊個未打晒

🔓

水龍女隊

頂 啱啱入咗場
6關 好快搞掂

ok啦 我砌下隊先

我第一關破唔到根性
通常2,3COMBO打半血先

咁我開 我有破根

52177144

LAST個關點打?

呀噴 一陣幽助 lv9
你得閒打 叫我

Dllmcfhspk

玩成千九日終於過左極3

pad大神
噴葛
遲葛
寵葛

牙遲做錯咩😑❓

做咗港豬 刷咗51隻新星獸使

You=永遠榮譽天神

水龍女好似唔係好夠力

好明顯唔夠

我每個月都唔諗隊用尤格打

冇其他隊長啊

唔係個個有
今次玩水龍女 我覺得好有挑戰性

月尾都仲有人未打曬

我就係月尾先開始打嗰d人

麒麟其實得唔得
我見佢得倍數冇減傷又冇血回加成咁

原來係做錯野先會變god

打左未? 想轉下珠

仲用緊水龍女打緊

吊起黎binc ,等大家一齊笑佢仲玩pad

THX

終於搞掂
巴打喺唔喺度

打左成個鐘

輸咗一次 一場應該係半個鐘左右

傻豬黎 打左幾場無炒 UPLOAD片之後彩喇叭滿技

係到 我開

7389 2905

Lv9 太易玩了
想問呀噴 貂蟬繼左咩黎？
Mvp

斬龍 防嗰個牛皮膠紙

真正最後召集 有冇人有月任未打晒 要幫手

凡事留一線 日後好carry

有冇人lv10?

幾時有光暗精

我book定6月30 夜晚10點半 打6月8910lv

carry 我裝返驚先

我ACC比左立仔托管

有 我新手 吾唔可以幫我清埋level8 9 10

我暗埃ok?